［絲打入］女朋友問我佢係咪肥左

：我
：女朋友

女：bb我係咪肥左呀？
我：小小姐，減減佢會再靚d
女：姐係而家嫌我肥啦？
然後嬲左我

其實有冇標準答案？
叫到你個肥西減肥之餘又滿意

哇你皮包骨咁我地去食個自助餐再講啦
次次都係咁答

係牙 但典解你剩係肥唔到落隊波度？

無肥咗！！你係不嬲都咁肥

點都答無喇

係呀死肥婆

：係咩 邊度？冇分別喎

肥左落個西到 好奶左

應該答 係肥左少少 但點樣我都係咁鐘意

啲肥屄好願意畀個處你

係呀 同我扑多幾次野就會瘦架啦

咁答死左添啦 死埋右

但係我又想佢減肥

對住女人呢個moment係咪只可以講假話

我屋企隻龜都好肥

有冇肥到？點知喎
除非你俾我抱下啦

咁抱起左之後唔使教啦
用你諗得到嘅分法同佢親熱
講野有幾甜得幾甜
咁唔使講出口佢都信你無覺得佢肥左啦

邊度肥呀 睇過
再借啲意周圍摸

睇住佢個心口講"真心一啲都唔肥"

巴打好醒

打錯公仔 想打

係啊，肥撚過我個ex

我果次掘左個陷阱俾自己

我 肥肥地幾好呀 睇落又得意能好攬

佢 咁我得唔得意好唔好攬
佢問完果下我已經feel到有殺氣滲出黎

好似咁啱有野做解左圍

標準答案（一）
：我係咪肥左
：唔係呀 邊有肥到
-完-

標準答案（二）
：我係咪肥左
：少少啦 咁樣都幾正呀
：但肥左呀
：唔好減啦 你點樣我都中意
-完-